點解依家啲手機game咁辣殺

一係抄一係就悶到嘔，黎黎去去都係嗰啲

PAD真係好撚勁

係 好多人到依家都仲有玩

唔開係app台

無課幾年
我都仲keep住日日清體

其他game好多都del哂

當初唔係行錯一步搞到戰力無限澎漲，佢個手機霸權應該可以玩多幾年

其他手機game 其實冇戰力澎漲咁勁咩?

利申:只有玩pad 其他冇玩過

其實真係冇乜
除左嗰啲純粹整出嚟cap水嘅game之外
有心長做嘅game多數都會考慮平衡

而家PAD都算救得到,平平穩穩咁

Pad依家叫做仲頂得住
當初曲藝士單野影響太大
身邊嘅人全部離晒坑

唯一涯到落去係龍絆, 其他真係好多玩唔夠一個月就del
pad果陣太非洲人玩唔掂